[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6244)

又咁易

叻

慢

Slow

Diu

中啊

下盤之戰

發現巴打好中意買高水讓一

半大 快

刷c未？

2-0

86妹救我

教埋你點㩒制買好唔好俾哂提示

2:0得唔得

今場有無半大呢

3.5s

客2

水手又贏 上年包尾 今年冠軍

你都幾好笑

咪撚就係

麥克根本攻唔到 係咁係後場猜波

客隊有火

你都幾搞笑 -86k 問人買唔買西蒙首名
入撚左又當左自己出水 問有無人跟

水手

低水冇肉食

追

水手咁勁 點會有人買客

唔好咁叫我一陣啲人話我扮女人

仲要大大聲

1c1g

手水NG算

打比舒爾入7佢啦

得蛇 好波

客隊快撚手

又偷食 屌你老母

你不撚如拎埋佢tg自己飲佢啲閪水算啦 煩撚到

半大已死

呢d人唔屌唔得又事後

落角唔斬波係咩事

客主客和秒針 日撚日買乜都輸

半和有冇希望

是但一邊入波喇屌

苦既 屌

半大24

大大力一巴打落自己到

有人買特別事項麥西蒙入波 我有叫佢買首名入球 自己返去睇下啦

1:1ready

場場都秒入撚半大

完場先啦

一球到尾算啦

角大jumped

半大

角大死哂

G持

gchi

角球呢

老豆教落 秒goal買入球細

半大呢屌佢老母

角呢 我屌

你膠都唔好膠到咁啦 大岩蛇個啲就真係正氣啦 屌你

咁撚勁麥西

咁低水

嗌下都唔得

1.84

禁屌唔入 ____

之前廢到哭

比啲信心

秒榚無柒頭

又贏 我了

水手半主先

曼聯3.5s@2.00 唔敢買
賽前買左2.5s

達比舒利入波

錯，係no goal !

花蛇好波

Sick ball

英國水手打殘美軍了

麥克快入

咁han蛇5000蚊點算..

足球好難玩

刷角未

No goal你鋪雙咪食唔出

咁你買2.5s做乜

俾佢11啦唉

點解水手今年咁勁
換左咩人

手水快

散紙來..

輸囉

睇好細波，點知佢1分鐘 12m

水手fg易到

我決定轉行 玩雙

2c

22222222222222222222222222222

請慢用

1:2死幾多人

水手打中間入攝

得全黑贏

半和？

唔封我？

@飛 江蘇小球仆街了

連刷啦屌

Simon以前唔係好廢架咩

半場1:2唔洗死

仲有我

全黑贏=波Po贏

下場比你

今季成隊脫胎換骨

兩邊無似樣攻門

希望和波俾佢執半格算

秒糕撚半大

以前水手踢到到街場冇分別

半和號撞進了冰山

Goal 1-0

你買了什麼

頭先幾球好有組織

現場睇緊？

半主2.75

原來上季係到做戲

用chrome未

係 用vpn上連燈係耐啲

仲記得以前追水手對家，10場可能先輸一場

自己覺得
因為今年其他隊外援大逃亡
所以本身都係食自己既隊有著數

應該用緊ie

買過幾場對家 有一場買中佢2次12m

有啲想知點解勁左咁多 記得以前場買水手對家贏撚到傻 好掛住以前嘅珀斯光輝

大家好

ie要完場先

客屌打 上盤震緊

一萬客手足在嗎

走地啦！

1:1未

似水手NG多過客追和

@珀c張

原來是你

9.5s 2倍入 等6.52 2倍再入

小球

烏連拿勁

6.5b

準備半大30’ 前

戒完？

等9.5 入個B

等豬啦你

25k 輸剩3k 點部署

Gel定先

主咩色?

1:2派你算

半大快

阿瑟下一隊入球

11算ok?

美軍咁仆街嘅都訓地啦仲推人

冇買水手 買左半和 下場追數

10.5s 1.83入唔切

紅

1:1搞靚？

多數10分鐘前入波都係撚我地半大手足

好多人買左半和？

訓教 cup左叫醒我

Fc個15號好撚茅

2.5S

咁悉尼係走一個拿方祖
最多唔識入波
又點解變到場場失波

唔ok

一睡不起

半場2-0抽 1含

咁算

我

本身想10000主盤 但見到子龍出水 下場追數 半和唔岩我 我西黑

明明話引買客 點解信條女買左客

我了

LM

Goallllll
1-0

半大未啊

點引法

好

水手易到今年勁到呢。。

客下入
今日唔打j

98 上網

大家咁話 40k > 10k 買左部iPhone cashout

高水 水手又穩贏

客唔會入

macarthur提早收皮區

半大一定中

兩邊開始放軟咁半大手足點搞

半主2.75 屌 琴日利半船臨尾死 利半客6賠

最近係角細黨嘅天下
已經俾角大撚鳩死了
轉咗角細果然有運行

我個雙 gel 定頭

叫緊糊

得狗客隊又豬

水手fg信心保證

角球快手..

半和真係好撚難玩

2隊角細隊會唔會奇蹟角大到

3c

3c了?

客隊贏盤十日球迷

牠反手贏到開巷。。

子龍兄，不要再說了

中岸水手1-0 ！
Goal

唔夠膽追細波 俄超6:1 我追咗幾次入球細

初盤主讓人半球令你卻步
之後轉平手見佢回成個盤 又令你卻步
阻人買主

等極都等唔到8.5

IE

佢IE係慢d

用緊IE?

真係ie

兩隊都深色杉

咁似尋日果場
禁住打但失波

是但啦 過2日咪又輸哂

尾段客成2.幾倍水
吸好多飛啦

本身贏緊4k 之後直插30k 冇水花

我.都想知

goal

一萬客手足冇事嗎

sorry

主入未 fk

今日正。。。

沒事！

你唔講唔記得

唉屌 跟咗han蛇 好頭痛

收左皮

影都無埋

2:0！

係時候改名

半大呢屌佢

問夠未

俄超年中有幾次6:1 屌佢老母 唉 唔信邪

分分鐘完場前水手入多粒

未完場

支持

叫 我幫羊羊含

叫 羊羊派

冰封入球

11 ok ?

1:2派算

下半場

發現一到澳假就特別多大注飛

半場1:2 10 1 100

1-1 半和

Gchi

Lm

中

.

小仆街食左春藥 7:1

水手又中

半客

屌撚死水手
魚腩隊

客隊悶撚到

半場1:0
全場2:3

Me

10-10派1000

慘

是但搵隊入啦屌佢老母

中！

客禁屌

11-11 派你2萬

水手win仲有1.44倍

-9c

我都知難 比啲希望大家

點解佢地咁撚濕咁多汗

收息算

4c

又係半1 早入波 撚半大

力頂無柒頭

佢哋見到你 所以濕曬

中，場上11對11

GO!!!!!!

下半場應該會1-1

求半大

之後46分鐘入第2粒

講完就會2-0

秒goal永遠半小 定律黎

等個9.5b足水都咁難

買咗大波

驚了 9.5s跳船

半場客cup
10 1 200

得

半和仲有冇得叫

5c

留俾自己賭下場啦

5C

完半場？

個角keep住係10.5

5555

原來仲未撚閪完

2:0

等極都等唔到高水9.5

半大又死

客隊咁廢 排第二？

角大又有?

半大咁都死

半大安詳離世

知其他隊咩料啦

70分鐘後加入角大黨 齊心數角

秒goal又撚

角大了

力頂 無柒頭

點會開半和

442咁易比你得打穿就唔係第一啦

又撚半大 屌

求你半大....

報假?

水手俾人禁住屌緊 但客依然都係冇入球

攻極唔入

角細死了

假角？ 365又封左既

我串條8x1 半細算

封完角球未

即場角無開定封左

可以叫2-0未

GOAL

做乜封角

2.5s 3.5s 係咪等輸

鏝城都冇入球

突然封左

想知水手點輸

封到9.5b比人走

不可與西蒙為敵

馬會驚輸

有假角咩?

1球就問 咪買細啦

有假比賽

真

Gel啦

玩完 角球手足可以夜晚再上黎賭了

祝你好運

快角

？

睇嚟今年要造俾水手冠軍，製造下話題

叫你買雙啦
一係嬴一係輸 有咩好驚

半主輕鬆到

仲話100%

角球轉盤又唔比人買

水手絕殺 半大

半主易到

點解又升多個角球盤？

半大手足 安心上路

半大 入球大黨 咁惡

冇啊 準備問題角 又要等幾個鐘派

佢講100%？

我都覺

連C未

發覺自己色盲 完全分唔到邊隊打邊隊

冇買
1球就驚做咩要買細贏埋都唔夠排醫院睇個心

1:1

馬會角盤跳出又跳入

買左下盤同客NG

等左半場最後都係得低水10.5

Ching 呢d好似唔係叫色盲

水手半大呢

認知障礙⋯

又封返屌

還我半大

再見半大半和

墨城都有機

補1分鐘

水手ng

水手個絕殺球無運
半大收皮lu

狗會開返角球

射正球門都無乜幾下，3.5s gel得？ 利申低水無買

咁都無角

唔怪之得日日輸

1-0 5c

cls

有冇咩玄機

各位再見

半和真係好撚難贏 點解西蒙射得咁撚靚

馬會驚輸10.5b

角球走盤 機會大

11.5B 上

因為要首名入球

麥西蒙殺4了半和號

藍十字咪贏左

即場有咩買

可以跳樓了

客勝

客下一隊入球

想追番半和條數 大波ok?

子龍出來救我，補咩好呀

客隊正廢閪黎，又要廢又要控主個波托7咩你，唔想贏比水手入啦，控撚主個波浪費時間

屌你老母 臭西蒙點解要破壞半和

你叫主控都係柒

澳職d角去曬邊...

大波黨 條撚準備

做架，佢首名入球有3.幾倍喎

2.5b有無

FC會戰勝歸來

有冇墨爾本城的假波

唔補

一場買咁多做乜

何況仲有注雙

3k想上25k 買咩好

推左水手半和

結果一個折射球

2-0 開個雙俾你

原來半和係咁大船

水手拎波即刻做到威脅，水手不嬲唔控波

5倍

下盤b買左wt

自從你上嚟推廣半和之後，呢到就變咗半和黨

等緊ng

等咩

你啱，我衰在唔夠自信

大船真係好邪架

唔係講笑

半和好撚難中 放棄算 輸多過贏

等客NG 再反cup

半和不如買雙，仲有下半場可以期待下

1-0 半場休息

Not well

水手今年真係屈
攻得守得

法國上連登都好邪，上嚟叫波叫邊場輸邊場屌

連登大船對家 就好似利記主場對家一樣 穩到喊

3x1

講多次 點解西蒙要逼害半和號

我以為你等緊高水

你唔係gun-86k咩？

一萬客同紅豆 還在嗎

多唔多人買3.5細收息

都未完場

咪係 提咗幾次

加油 場波未輸

屌3.5b 唔撚信

神奇更衣室

3.5b

@藍 好大分

2:2完場 打和super 啦

大波落大飛

有機 唔驚

無柒頭

大波只能做埋了

下半場一定極速入波撚鳩半大

11.5b有冇機

which

好撚嬲 2.5b/s?

買左

一定cup唔到

第5 打18 打到就平手

呢場角好多人買s

一齊等收錢

S

反手買$10 2.5s先

水手後防勁撚到

咁都唔入

封咩

做咩封

成班係門前做乜鳩

Var紅定黃掛

睇黎係一場夢

有冇人買達比黃牌

10分鐘內NG

客隊識鬼入波咩

達比黃牌有冇特別項目

10連角

水手又送錢

不如妹下波先

快比9.5b我走

高水10.5上唔上好

單刀唔射

兩隊都唔識棃人波咁

射*

搵人打比舒姨
叫佢入波

水手手足！

張家輝落去扮黑鬼啦

準備準備～

禁屌唔入 禁黎做咩

黑鬼好恐怖 好鐘意推

對客有信心
唔撚信會一直輸

完場客勝 10 1 100

屌你老母 將軍入未

去

有了

就嚟打交feel

乜柒都細準備收錢

FC 唔入波點CUP?

半大開唔出 開個全大都得掛

快啦快啦 9.5b 2倍有得走

1:0 到尾

角大24

Diu 兩隊踢緊嘜撚野

搞乜 倒輸？

10 1 300
cup埋

客點入波都唔射多腳

一直輸 最多做燈 做職乞
下場我買火車頭
贏錢記得派我

Ok

ME

g

屌 咁搏做咩

大波24

求鳩其搵隊入波啦仆街

有

怕左佢地
買個2.5s燈燈先

場波好悶

角呢

1球到尾

有冇角大手足

角細啦

11.5b

諗緊而家即刻上定係8.5

屌 澳假冇c 踢黎做咩？

客唔識入架啦

去到都唔追 不如完場啦

10.5s 2.5b

1.5/2 收息

客唔入比人入啦

客會戰勝濕鳩水手

都係等到8.5先上

唔入俾人入啦 NBA啊

沙sir真飛竟然炒

莊家表示 尋日俾你班仆街贏咁多
今日就要收割你地

怕了怕了

狂燒味都無角

麥記入未

客cup 10 1 5000

100%

唔好咁

低質素 餓超都好波過佢地

20 笑死

開大好啲多少少

水手 2:0

2:0 可以gel

閪手

炸

2：0

屌波時間 客隊cup佢老母

水手cls

客隊真係好波

2比0 86k

@1.98 都要叫咁耐

講完就入

水手易撚到

炸完對家入?

Boom

都唔入

雙

紅豆有冇跟我主 利申唔係賣料狗

都無入到

炸你老母閪咩

炸彈人

一定未過白界

嚇死咩

屌 炸

咁都無入

炸完_ _ _

靚炸

又炸

會唔會太睇得起自己

屌你老母開心咗一秒

冇撚入過

針

快1 1

咁都炸 上盤針

刷爆角

佢咁憎我 又話買我對家

屌你咩 岩先又話睇定啲先
而家又話有無跟

主隊唔入客隊入

無入點炸

都好。。2.5s 3.5s
雖然買埋水手盤

白界都未過 入乜

炸完對家啦

11未

一球到尾

炸完就主要cup了

咁你買左咩

爽收3注

屌佢啦 佢up晒

完場先jer啦

8.5b高水玩下

搶我1001 輸喇

Cup未？

水手隻黑鬼出黎喇

無入球啦？全部主力都換走

換走麥西蒙

主盤食撚硬

仲係5C

美軍搞咩越黎越廢

On9個波都冇入過龍

炸完對家入！

杯未

鐘聲響起

kuol有後備
腰斬 快

入波啦兩隊閪波

快1 1
快快快

客cup未

力頂 1:0

走盤啦好嗎唔係就輸多幾粒啦你隊垃圾

2.5B 52100

ne

U fucking Donki

假派 唔使留

easy
頂住 收錢 訓左身

主換走主力 無波入了

1-1

縮到咁細注

6666

麥克cup佢老母呀！

6c

換左個防中，要死守了

屌冇撚左8.5

抵啦 上場紅牌買佢地ng 點知hea足成個下半場

鐘聲響起反Cup的訊號~~

澳假臨尾先係真正嘅開始。。

仆街報假？

都話客勝
係度叫緊波

日韓專精 假派狗

乜撚9分鐘一粒到尾

半5又小
半7 8又小

等唔到2倍 屌

差少少啊屌

簡淑兒，正

+1

細c 細g

個黑鬼不知幾勁

報假話人報假 咁節真定假

識貨，多謝

美軍來了我帶路

炸完水手再入

有波入未啊屌那媽

1.

1:1完場大家開心

上9.5？

1：1 當無踢過ok

澳職 日職 例牌細注

最尾10分鐘買FC NG玩下算

1:2 我開心就得
其他人唔開心唔關我事

2.5b呀入啦仆街

1:2 9c完

1.85

利咩申

lm

有幾多傻閪買客

你

力頂

1.92啊

8.5足水又要等
好撚攰

得幾秒

7777

咁1:0算 我買細

水手穩撚到

捉到你了

就快

無入球

快11

劇本
1:1
2:1

邊場

水手頂住

原來你識打字以為你條懵撚淨係識報假

頂多粒2-0呀

客下入
jj屌地 屌熔岩

主NG 3倍

我估最尾又係卡角球中位數

叫緊林奠

2:0/1:0 完場ok ？

屌

主盤諗定7點下場買咩

9？

火車頭

客隊完全入唔到禁區，連傳中都傳唔到

1:0 頂住

主隊易撚到

會炸爆狗會

777

淋病當選票數

上盤個啲你比？

初盤10.5

角球雨11

猜猜猜都比你猜到第二番嚟 水手任你攻都可以唔入肉

上盤派錢

屌你老母 客隊落低傳番出黎 唔斬中

想要入球雨

刷角未呀屌

1 1 ok?

買咗主ng 完全響都冇響過

要幾撚傻閪先會買客

水手 2-0 快！

最後20分鐘啦大佬，事但一隊入一粒好嗎

求其搵隊入啦

呢場細波易撚到

唔好85分鐘搓波啦

原來 澳職〉英冠

屈撚到9分鐘入完妹到尾

好想11 輸錢 笑9gel班人

快啲上2倍

笑撚左 件波衫邊個揀

水手開始拖了 仆街

訓陣先啦

11好呀

1 1啦
屌你老母
我去踢chup撚埋啦

半一全一

你林作？

都話主盤會贏
客自己都唔想入啦
內定哂

眼訓 訓覺先

內定大角 得唔得？

水手 I’m fucking champ

做咩阿你==？…

客根本攻唔入
又無默契 明明邊路突然空左都無人傳

轉頭就會追和

上8.5b 船了

作大哥英冠料黎

2隊盲人足球

Gel

G chi

唉！

拎麥西蒙條仆街驗尿 場場入

等7.5b

快啲完場

FC識入波未

紫尿蒙

11

客識鳩入波咩

客隊一味回後 連斬都唔斬

反而季初入好多個隻黑鳩收左皮

FC 反cup到我裸跑撐下場

客盤手足講定派幾多

夠膽11

件波衫睇都分唔清

2:0

未

水手gel得味

9.5b已含

唔夠

cup埋
今日唔打j

7.5想上

1:1 未

半5全6

新一年和氣生財啦

角球呀 我要角呀 垃圾澳職

9.5b24

1:0 完啦

7.5b 2.3倍左右

真，地波傳唔到入去，尻斬下都好

咁撚多傻仔買客既點解
幾個巴打同我一早講左引客

Cup到我一年唔同條女扑野

我24

應該等唔到

無時間啦 出絕招啦

1:0冰撚到....

11.5s gel

買個客ng先

冰撚夠未

快11啦
屌你老母

澳職曼城？

水手gel

無波無角食屎啦

水手準備2:0

唔好最尾先豬錢喇

似皇馬劇本

水手 gel

係 度度都講明和

1:1 準備

話唔定贏呢

力頂半和

一定贏

完場未

水手1:0到完場

知你勁 利申 主盤

好勁阿

力頂1:0

客cup 兩隊刷角

Lm鞭

成班話左師出晒黎

1:1大家開心

輸波真係教練問題
地波短傳都做唔好 仲格硬咁做

咁都射門冇角球點做到

反手反得幾肉酸

角半五全六

cup到 10 1 含

多唔多人買水手

who

要入都係水手入架啦

習慣啦

嘩
終於7

Hi

俾球12碼水手 2-0 啦屌

777777

講真，1:1走盤大家都好

買無入球同水手入球仲好
客隊踢到咁點入波

話左邊有人買波買輸個隊

我老母都知要買贏個隊啦 買輸個隊驗腦啦

似有絕殺喎

7777
-2c

7.5b一轉即買都買唔到,即黎角

上盤啲錢你賠？

平手盤唔和波開黎做咩

買左半主

話引客個位

-5c

比多4角我派50

仲係1:0

講真 腰斬對大家都好

1:1好不健康 2:0好d

-3c

Who?

已經玩角球旗戰術

3:1?

15c-8

咁快就開始玩角球旗

80分鐘未到已經撚緊角球旗

話左琴晚19000贏2-0啦 又冇人信

11 10 1 10

😂😂😂😂😂😂😂

岩岩半場開番1:0 2.5:3 細 1.61 唔撚夠膽買 屌

原來呢場澳職榜首大戰嚟

正啊 十蚊

我了

Goalll2:0

-1C 快

Var 12m

水手2:0！！！

20

完

2-0！！

話左水手

Goallll

搞扣掂

收錢

1.8主盤水泥gel

立即完場！大家開心

86k

好彩救得返1.75

近三埸澳假都角s

屌 客

2比0無c了

2:0波膽gel

講真 水手咁勁都唔買
抵輸 有無人咁on9買客？

我

炸完都水手入 投降

客唔撚刷 抵撚死 屌你老母臭閪

Real 2:0

可以諗7點

話咗 3倍
水手2:0

86k 死燈西

請立即完場。。

屌一想買下一球入球就goal

岩岩換入黎

水手goallllll

1.81主盤gel

黑左成晚

弱智仔,咁樣比人打荷包

終於

10K手足

主易到

一換入就入波 痴線

2：0真係無c

第一次上陣第一腳 入左

頭先都無入到 炸乜

水手易到

@1.98 要叫到82分鐘

唔好jer人

呢場輸1k 慘

上場好撚古惑,外圍初盤開10.5,馬會夾硬開最少要買11.5,明明贏變焗輸

Sorry囉

半5全7

炸咗次水手

佢好似都係話主

你買主盤點解唔買盤 平半有兩倍

水手今季真係咁勁咩

話左引客ng la

唔好咁話佢啦可能反手呢

下 有冇人冇買2:0波膽咁傻鳩

客呀

又無過白界 炸乜野 球探出錯炸

果球有入咩 唔通我睇緊另一場

俾多粒啦 2.5大

對手廢

我是大傻鳩鳩

主應該仲有粒

讓主和味
可惜驚左冇買

Jer夠未

cls 今個月第一場有錢收

同我守2-0

朝早波到家下都上盤
逼死人咩

我有睇直播既場場都踢得好閪 但唔知點解贏

比多粒 啪啪啪 爆細波 啪啪啪

子龍 雙

返條毛咩

好波不如好運

11角我派

好似有手足300減一

-1巴打可以準備派了

輸死 幫幫手 真係要追數

12角10 1 500

係咪佢買咗入 雙數球

屌你老母巴黎人又拒絕

又俾人屌

會唔會3:0

客隊識鳩入波咩

1

祝福

1001